真相大白! 一早講左連狗係仆街

當年予「HKG+」作為第三方手機App，已訂立條款，包括「HKG+」不得暫存網頁內容，以及不可自行賣廣告。不過「HKG+」早於超過半年前已被發現違反承諾，其後高登已向其作警告。至一個月前，「HKG+」再被發現私自暫存網頁內容，「你都知我哋成日收律師信，變咗有啲人以為佢係我哋，封信就畀咗我哋。因為佢哋暫存我哋啲內容，我哋鏟咗就喺佢度出現返。」因此決定停止與「HKG+」合作。

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

垃圾波台 正經野唔理

波台廢青呢?

使你講咩

但technically 點樣先可以唔暫存？

個app直接連返落高登？

就算過落cache，咪又係暫存，OK個cache秒秒清，即係每次個HKG+存取又要向高登request過data

你高登load得好撚快呀？到時咪又會話request overflow

點解決？

收皮啦 波台第一連粉 蓋狗

關我地波台咩事

用下你隻腦

一面倒正評
蓋狗連狗今次心都震

波台最先反連 仲洗你講咩